天文台 預計 稍後掛三號， 午夜前後掛八號

聽日記得起身返工啦柒頭..